讀幼教同醫護既入一入黎

想知幼教同醫護實習邊個慘d
分享下你地既經驗啦

利申 讀緊幼教 實習緊 個視導導師同幼稚園主任好似咩都唔知 仲問我另一面係點講,點處理?但我地學生根本唔知。。。

兩個都禁慘

利申：女朋友全期實習果排日日都得2 3個鐘頭訓